點解見到鍾意既人會冇野講

平時唔係咁

一直關注waiwai

a09

希望a09心靈早日康復

公司大把女溝我

憎人有女

真人真事

人妻

想知
就算有都係得一兩句
仲要好撚淆嗰種

同樓主一樣:((

佢唔想同你講野
連你把聲都唔想聽到

人妻就唔好搞人啦

一樣
好唔自然

平時有單獨whatsapp?

一直密切關注waiwai